我哋嘅原則係唔好傷到自己人

呢個不管係對在場嘅手足，定係店鋪都apply到

下次起碼google咗先裝修，避免類似整到非中資銀行嘅失誤

如果唔肯定嘅，就唔好搞住，返屋企再做research

裝修晚晚都可以搞，今晚唔裝修，咪留返第日

依家共產黨已經冇可能瓦解我哋，除非我哋自己失去紀律同目標

google個名睇wiki唔使一分鐘，做多樣嘢就避免樹立多一個敵人

推